有冇巴絲發過夢中夢

心理上面有冇代表咩

推

我有，我仲要係夢中夢中夢，三層
應該無代表啲咩，純粹太攰，個人覺得係同鬼壓床一樣

我都試過 落到下一個夢 我重問隔離嗰fd點解我哋會喺度 跟住又飛落下一個夢

就係醒翻果陣好唔現實

發多幾次 就有時覺得嗰夢重真過現實 好想繼續發夢

試過
係第二層夢又過左半年，第一層過左一星期左右
而家都唔知係夢定係現實

瞓醒之後會好攰
同埋會迷迷糊糊
唔知自己醒咗未
試過第四次先真係起身
喺夢入面醒咗三次
重攰過無瞓

係咪仲要夢入邊同現實啲setting 一模一樣，搞到以為自己真係醒左，但其實唔係😂

咪喺連登用埋啲濕鳩emoji
醒四次都喺同一張床